[警官黑合作] 我今日坐輕鐵聽到呢段嘢.....

今日坐輕鐵， 喺坑尾村有兩個廢老上咗車

佢哋一上車坐低之後就喺度講之前元朗黑社會打人

一開始佢哋喺度笑啲人畀人打， 話再嚟元朗就打死班黑衫

笑笑下突然間其中一個廢老(廢老A) 問廢 老B
: 「而家啲廢青話要查喎， 怕唔怕.....？」

廢老B: 「驚佢老母屄咩？ 公司做嘢之前 梗係打曬招呼啦！」

(突然細聲講)「阿邊個.....林哥，袁小姐 全部話支持我哋！人哋區議員拍撚哂心口話照我地，區議員最撚大啦！」

「尋日阿昌(？)話麥Sir打電話嚟話要交人， 阿昌話是但交咗幾個仔同「摩囉差」出去就拆掂咗。 差佬嗰邊有麥sir睇住就唔撚驚......」

我本來想繼續聽埋佢， 不過要落車

有冇巴絲知佢哋講緊邊個？

利申先： fact check 唔到， 大家參考下算， 不過如果係真都幾大鑊， 元朗區議會原來包庇黑社會

推

預撚左佢交幾件老同當交數

我冇野講

最緊要係有冇人知講緊邊個？

邊撚個麥蛇

有冇圍村巴打可以幫手fact check下?

推到有人fact check到

依啲都幾難fact check喎

元朗區議會本來就係果班人 點會有村外人做到佢牛屎村既區議員

我都唔知， search 元朗總區個contact list冇人姓麥

都唔係咩新鮮事

係元朗 拳頭就是道理

區議員咪就係黑社會代表 點會唔保護自家兄弟

元朗多黑社會呢就係人都知，
不過而家講緊係有警察同區議員包庇，係好嚴重嘅指控喎

大家唔該幫手推

btw 唔好淨係推元朗， 上環都要推

有frd做過o記 佢都話元朗區好複雜 官鄉黑警就係成條team 出左事都有人照住 同聲同氣

推到有人知